法庭下周分兩日處理11人保釋聆訊 全部人須繼續還押

47人發起或參與去年民主派初選涉嫌違反香港國安法的案件，當中11名被律政司提出保釋覆核的被告在高等法院處理。法官指示於下星期分兩日聽取保釋聆訊，今日不處理保釋申請，期間全部被告繼續還押。

法庭中午前已完成7名被告的提訊，國安法指定法官杜麗冰下午繼續處理餘下4名被告，包括伍健偉、郭家麒、柯耀林、李予信的保釋覆核提訊，主要是向各被告重申今早法庭的決定。

杜麗冰表示，今日屬「指示聆訊」，並決定在下星期四及六，分兩日處理各被告的保釋覆核。兩日聆訊由上午9時半及下午2時開始，每日處理6人，上下午各3人。

另外，有警員在法院門外戒備，下午有市民被票控違反限聚令。

迫人坐多個星期

又提早拉去哋，㗎下又拖住處理保釋上訴，覺得政府係等待緊一個日子去配合呢單野